燈神有出黎講野啦

燈神話柒婆唔會重推送中條例wor,

又話侵侵同刁帝講掂數, 如果唔送中既話, 香港人權法唔會通過wor

又話柒婆會做滿五年

大獲了, 燈神一向衰野會中, 好野會唔中ga wor

即係講唔掂數一定會通過
熱烈地彈琴

食屎啦 蕭山

其實好多佢都講中

不過d人淨cut佢唔中果d

同d馬評家一樣 不過倒轉

贏先cut 輸唔cut

昨日一邊聽特首宣布暫緩嘅記者會，路邊上咗一個身光頸靚西裝骨骨嘅三十零歲嘅青年，佢聽咗一陣就喺度話”香港人真係多餘，乜都反對一餐，係都要搞亂香港，好似香港嗰邊啲的士佬呢幾日嗌曬救命，話車租都揾唔到！”我喺倒後鏡望下佢，跟住話”我屋企隻狗，我俾啲佢唔鍾意食嘅狗糧，佢都唔食。但係豬呢，祗要有得食，就算俾啲屎佢食，佢都會食得好開心！”佢聽完靜咗一兩秒，跟住好激動咁話”的士佬你講乜嘢呀？”我話”我講豬同狗啫，唔係得罪到你啩？”佢繼續𠲖𠲖哦哦，我又講”如果你覺得我冒犯到你，你可以選擇報警，投訴或者即刻落車，唔俾錢我賺，餓死我都得！”佢即刻收聲，我問佢”繼續去？”佢死死氣話”係！”到佢落咗車閂門之前，我又講一句”我真係無話錯啲豬㗎，豬真係一啲骨氣都無㗎！”跟手帶住愉快嘅心情閂門開車！